我唔知李宇軒做污點證人的機率，但我相信李宇軒被特別針對的機率會高達95%

大家收到報導話李宇軒佢被囚小欖精神病院的神秘組唔比人見，又有報導話轉作污點證人。由此我地有幾個推測：

一、點解唔比人見
- 轉作污點證人(HK01, OnCC)
- 唔比人知佢在中國的遭遇 (蘋果)
- 比黑懲虐打唔想比人知 (恆屍)

我地冇資料顯示邊一個係真。但以懲教署2017年果時打死一個沙咀仔果單同手足會負傷上庭兩點嚟判斷，恆巴的推論比較薄弱。

但係，從送中後的人不肯見律師的情況同中國維權人士被捕的遭遇，我覺得有證據推翻蘋果推論中「中國唔會唔比人知佢在中國的遭遇」的Null hypothesis。

至於污點證人呢樣野，我都唔知。

二、受虐機率
但我propose一個預測手足受虐的可能的模型嚟睇，以平息大家爭拗 (留意呢個模型冇包括國安法以外的政治罪名，並且包括送中期間的情況，大家可以幫手集思廣益點樣計)：
T/5 = 受虐待的可能
1/5 = 0%同其他一般入冊的人有分別
2/5 = 90%有分別
3/5 = 95% 有分別
4/5 = 99% 有分別
5/5 = 99.9% 有分別
T = Age + CN*Law + NSL + Prison
Age < 21, = 1, >21 =0
CN = 有送中=1, 冇=0
Law，要律師=0，唔要=1
NSL，有冇告國安法，有=1，冇=0
Prison: 沙咀/壁屋/小欖呢d高危院所；a=2，其他院所 a=1
T = 1-5
李宇軒的情況:
Age >21, =0
CN: =1, Law, =1
NSL: =1
Prison: =2
T= 4
如果計埋神秘組呢個independent error，T=3

所以就算佢轉污點證人而被轉入神秘組，數學上李宇軒受針對/虐待的風險仍然好高，達95%。需要關注。

Push

不捉鬼

逆地而處，就算佢供咗我都唔會怪佢

冇錯。何況，現時資料已經可以初步到估計佢有成95%左右有/曾經受虐。如果呢個模型成立。

做污點證人,但連家人都唔見得?
肯定係唔比李放風啦

咪撚靠斷估喺求鳩吹啦

核爆都唔割

斷九估冇痛苦

Reason behind covariate:
NSL: See HK47, hygiene denied
CN: Common sense
Lawyer: Refuse Lawyer = support torture in CN
Age: Bad Juvenlie reformatory work in HK + uncapable to self-defense
Prison: Everybody know it

我估9成轉咗污點證人
篤灰就一定冇得兜

我用呢d covariate的理由：

NSL: See HK47, hygiene denied, 搞私飯...
CN: 中國維權人士出到嚟都有嚴重身體/精神問題
Lawyer: 要律師係香港常識，送中後唔要證明在CN有能扭轉常識的事，因此唔要律師的話，Lawyer = 1，佐證在中國有酷刑之事發生。
Age: 香港21歲以下的少年監情況一般比成人惡劣。(性別factor 不計)
Prison: 根據石牆花同過去報導，壁屋/沙咀已經惡名昭彰，而小欖都係，所以呢d院所係2，但根據影攝食等手足來信，因為懲教本身按規矩行事已經係優待，而懲教署「一視同仁」，所以其他院所仍然係1。

所以我唔完全係斷估。

數據？

睇pin

如果要證明呢個模型啱唔啱，我地會需要(曾)在囚手足的報告。

你講得啱, 但數學我搞唔掂

用數學解決問題

唔係不捉鬼

而係我地無捉鬼既資格同本錢

我都搞唔掂，特別係如果而家塞一個data set比我，我未必計到

就算T=1，香港囚權仍需關注

push

傳媒為邊個服務?
叫你行東 你向西行就無錯

我理得佢
大公叫我向東，蘋果叫我向西，咁我點行？

onL9，呢家人係佢手，基本上唔得都要得。美軍做咗俘虜，教嘅都係咩都say yes啦。針對呢點根本無意思，你以為精神、肉體折磨咁易受呀，所以自從佢哋被拉之後，所有佢哋行為已經唔需要再深究，比人用刀項L住條頸，仲有咩可以唔服從，唔通咬脷自盡自表清白咩，一切都係邪惡嘅人同政權做嘅，要屌就屌個仆街政權啦！

我冇話冇呀，只是用數學證明點解我地要唔割。
有95%機率酷刑，即係屈打成招的機率唔會低咁解。

支共講既野都好信

作最壞打算啫。

推

識啲統計學既假膠 是咪PR

如果五毛想falsify：
請收集一份有石牆花背書的數據比我，睇下佢地在院所中被針對的情況fit唔fit呢個模型。

根本係上面，就審完一輪，畀人威逼住，令佢完全與世隔絕，任由共匪主宰、擺佈。
如果有人話會殺你全家，男就殺、女就先姦後殺，你可以點做？

我理得佢
如果係咁 是但啦 東還是西 你理得佢丫

其實完全可能

我咪睇下理據lor

李波等人就有板你睇，叫你行就行、跪就跪，要你講乜就講乜。

d理據你咪又係睇傳媒
理得佢丫

又係，但總有一d說服力比其他傳媒強

例如呢？
呢個時勢 已經好難搵到真相
特別係完全唔公開既case

認同結論，但d數學真係唔明

所以我就根據已有資料整一個模型嚟預測呢一單case。

畀啲所謂柳記賤種放下風又捉捉捉

炸彈又鬼，槍又鬼，插何妖又鬼，插狗又鬼，大飛又鬼，送埋中都鬼

不過單春係暗黃 厲害

呢個模型的問題係我手上冇任何關於其他政治罪名對受針對的機會的影響的資訊，至少目前根據已知手足的來信顯示係冇。
但不代表真係冇。只係冇證據而已。

其實我想講，係唔係而衍生的行動都一樣，點解要捉
佢係鬼並冇消除佢受政治迫害的機率

歷史邊會有錯

家人失蹤會唔會加入去計?

禁錯制

我冇考慮過呢個可能，因為呢個主要係講一個在獄手足本人受虐/針對的機率，而不是做污點證人的機率，所以多謝你提醒。

我講得比較亂，sor，可以再加。
Family: 凍結戶口/失蹤 有=1，冇=0

+ Covariate (1-5--> 1/6):
Family: 凍結戶口/失蹤 有=1，冇=0

越加越難計……

推咗先

其實係咪仲有人係上面？
會唔會支共用上面幾個人去要脅李宇軒？

係。喬同鄧。但呢d已經唔係我predict到嘅野。
不過中共好常用呢d方法。

所有落番黎人既乜都冇出過聲已經肯定威脅緊佢地
係用其他人既安全定自身安全得佢地先知

exactly,共產黨好鐘意咁做

呢個我懷疑唔夠關事，而屬於整體院所內外的迫害。不過識統計的手足可以留意下。

越多variable越係要data，最後會overfit

人喺佢手，點講都得

講真有邊個捱得到
永無止經既逼供 日日都打你 連幾時出返去都唔知

李宇軒係有屠龍之名既男人

一定唔會篤灰

但我地有95%的理由相信佢係屬於我地唔會割的population。

反正我不信了

總之我唔割，明白未？

有冇諗過1,2,3都有可能？

人都末見到
支共放D消息都信，係咪on9架

我相信黑狗曱放假消息，等其他人信以為真，結果就互相篤灰!

全部都有，所以我只係就我所知話(3)係比較弱。

依家連屙個屎都可以告得入國安
我唔信搞咁多野只係需要一個污點證人

做污點證人唔會連屋企人都無得見
好驚佢俾黑懲打懵仔針

根本人地都係受害者，冇咩理由割。
起碼真係篤灰都好，95%的酷刑機率已經可以reject到冇屈打成招呢個null。
唔要律師 = 送中對佢有影響

如果做左污點啲狗即刻開大聲公啦
我覺得而家啲手段似係迫緊佢講嘢
話其他人做左污點篤導佢講野

小欖，應該兇多吉少

up

hk01同oncc證明一定唔係轉做污點證人

撐手足

科學家，維護世界和平靠你用covariate 計喇

計數只係fact check有d用，行動就係另一件事啦

我指係三樣同時發生

理解，支持

我冇咩點諗呢一點

咁如果三樣都係的話，我地更加有理由唔割同關注。

目前我認為證據最強的說法係蘋果的說法。
但不排除國安正在做嘢。

講真 點止打咁簡單
實係打左 白粉針 K仔卡

同意

就算一個受過訓既職業情報人員
被逼供都只係時間既問題
李手足頂左200 日就算變撚左五毛都無得怪 你估佢超人咩屌

唔撚洗計 唔撚洗估啦
我又唔係佢 除咗有關嘅持份者之外根本無人知發生咩事
與其喺度通靈 不如等最新消息好過

利申 我都會偏向相信受到虐待

咪就係

有證有據咁估係需要嘅。
你多多少少要理據佐證你個偏向。

覺得呢個唔洗加
利stat maj

後來我都覺

巴打幫手執model好唔好
啱啱學以致用咋

睇唔明

初學
未必好準，估算咋

唔知你堆符號係咩
但個個都明知佢地係中國受過苦
你見其他手足翻黎都唔敢講野 又話唔見律師就知咩事
我就點都唔信佢會主動篤灰
一係佢就已經比人精神折磨左一輪
一係就佢根本無話篤灰
我信手足

勁

唔係符號，同你中學 x同y一樣啫。

不過y變咗做T，x變咗做NSL等等一大堆啫。

唔勁，等睇比人推翻

佢一定唔會做污點證人

已經為香港做左咁多嘢 會為生存督手足灰？

邊個信邊個on9

刀口唔係對住你地，
梗係唔會知究竟受咗d咩虐待
捱唔住都唔會怪佢，
佢都係受害人

唔好太高估人類的意志。雖然就算篤都可以諒解。

你地係入面坐住先啦
我地手足好忙緊係出面排緊mirror 飛同mon hunt 呀

係，班狗想玩人格謀殺

李：係呀 我收外國錢搞顏色革命㗎，我覺得自己好錯，背叛左國家，我願意受到懲罰

乜d 人真係會信咩? 而家講乜野都係老屈㗎啦

其實佢有冇篤根本唔關事，因為已經有更強的證據顯示佢比佢地迫害緊

對佢好有信心

唔應該對任何人有太大信心。

同埋，篤唔篤其實已經唔緊要，反正主要係藍媒spin，反而佢比人威脅convincing好多。

應該唔好太低估極權嘅恐怖

都係

有乜意思，

冇實際data好難執啲咩
不過啲variables都合理
所以個model都叫sensible嘅

係啲percentage可以再斟一斟酌
因為唔一定follow normal
而且每1分就當1個sd都未必準確

不過其實都係小事
反正事實上港共迫害就100%㗎啦

自己睇啦。
呢度的covariates係估計手足有冇在(包括送中期間)院所內受針對的因素。

而家係要打低恆屍既風向
吹返去01同蘋果接近既風

就係「假設佢己屈打成招」乜乜乜乜

但根本今日既所有消息都係「消息指」
完全無討論價值可言

仲要扮po計數痴撚線

起底知佢咩料啦

留喺原地
唔好作咁多推測 持續關注

做埋啲on9嘢

A

肯定用佢屈肥佬黎同之鋒

我估完就算

情況嚴重

李字軒究竟講過乜? 做過乜?
根本無人見過聽過.
而家全部嘢都係港共放的風,人們己跟風起舞.可悲.
至今,完全無踪像李宇軒變節.零點零零零零零零's的機率都不見得存在.

就係根本冇，反而比人搞的機率好高。

今日最早報嘅三份不同報章 用字

01 ：收到消息

蘋果： 知情人士指/稱

立場：蘋果引述消息

當時，疑惑嘅地方有兩處
1. 消息點樣黎
2. 白粉01同屬一厄，獨家猛料點解會比01，最大藍絲報道0？

都係忍忍手再提出疑點。

不論彈出彈入「agentCC」內容，佢嘅出現就剛好比最好嘅材料白粉報。

引申嘅問題係：

蘋果依家邊個渣撞。

我唔係好get到你的意思，可唔可以再執一執d字……

巴打你大學major邊科？統計？

唔係STAT。近牌啱啱學。

最憎係stat，不過有時真係好有用

今早叉包同埋崔仔報嘅時候，留意下兩篇報導有咩唔同。

當時我就上網睇仲有邊d報紙有賣，白粉報中共喉舌通通無。究竟係咩原因。

之後有個爆料人士出現崔仔po，再睇佢行文。

佢係出於咩動機選擇咩po爆？點解要用呢個模式。

之後出現白粉獨家報導，呢d疑惑就開始清晰。

有曬鋪設佈局。

有連登仔話，個局係借「25」煮蘋果老闆。

如果蘋果係佢哋計劃之內，佢d料邊度黎，咁邊個負責渣莊蘋果。

呢樣我就真係好唔明
因為跟你睇，我只會諗係東方同01偷懶乘機作故仔補完成個故事。

而點煮黎智英，我真係睇唔出呢件事點煮到，除非香港人決定割李宇軒。

我的諗法就係，蘋果的料係真的，但放料人的情報不全面。

然後因為有位巴打亂入崔巴個post (上得熱門，咩人都會入嚟)爆出神秘組在非政治性案件的情況下general的特質，而一直mon po的記者見到，所以佢決定拎返去，然後編輯乘機大做文章，將神秘組 == 污點證人。

神秘組呢一次本身可能只是for 國安秘密審問，而不是優待(或者優待是審問的一部分)，呢一點其實冇人知。在極權國家，呢d秘密拘禁可以係天堂，都可以係地獄。而以國安法同冇律師呢兩個factor睇，地獄的可能性會比較大。

01 同立場都係indirect，passive；apple 用字係active direct quote
點解apple要用呢種行文模式？

呢d嘢都係呢度講呢度散，講多疑惑會變質疑。

我睇唔出有咩分別

字眼因為編輯唔同所以會唔同啫我諗

唔評論內容